手機資料過去pro max 用左幾耐？

想問吓ching 將手機資料透過iCloud Backup過去12 Pro Max大約用咗幾耐？

我搞左8個鐘...d app 都仲停晒係度，請問可以點做?

我機對機咁過資料用左3個鐘
100GB左右

機過機用左個半鍾.大約180GB
11 過12pro max

用iCloud 會卡住係whatsapp果到
WhatsApp 我個size 成30GB...
上次iCloud拎落黎用左一日

Ching 咁我而家咁既情況應該點做？ stop restoring 跟住重新嚟過揀手機過手機？

機對機2個幾鐘
120幾Gb

重新開機就會郁 琴日試過

Icloud過資料
一個鐘完成

同一個wifi 直接用iphone過嘅話 大概1mins/gb

先過落pc / Mac iTunes 再過新機

直接拎去applestore 搞啦
佢地幫你整直接mirroring機過機好快
我50gb左右大半個鐘

尋日玩左一個鐘

之後逐個逐個app 登入番又玩一個鐘

機過機 半個鐘內

佢地點整，係咪第係幫你禁機過機 無線？

有線

咁大約步驟係點

一個鐘

80Gb野左右 半個鐘

係咪用依隻adopter?

再插usb a to lightening 線

by this

我都整咗成日

唔該晒

70gb大約20分鐘

yes 係呢個
真係mirroring 將全部野過落去
applestore就有得整

你預1GB/分鐘

但新開機嗰陣時佢俾iCloud同埋機過機嘅時間比較係iCloud快啲嘅？我機對機用咗三個鐘，但佢寫住icloud喺45分鐘